坑口有咩好食

搬左入去半年，成日都係食連鎖快餐店，有冇好介紹？

Lardos

富寧花園鴻興清湯腩
坑口村都有d野食既，不過一般

青口

無

無

利申住左6年

無,住左廿幾年

成個東港城都無野食?

東港城itamama?

坑口村小炒叫過得去
其餘係0

三姐